拯救poly 手足絕技，每日十萬和理非靜坐尖沙嘴馬路

衝就試過，唔夠打+ 1000人 被拉暴動

不如坐係尖嘴旅遊區，和平佔尖，佢圍幾多日，我地就攬炒幾多日尖嘴經濟

正式宣佈1126黎明行動 三罷再開

推，好橋黎

立法會議員發動啦

每日下午放工時間開始坐，坐到十二點散band

好撚過攪百萬人遊行啦

好橋

咪照樣TG你
班狗都冇性

Tg攬炒大法

好 但好難日日十萬人

咁同陣地戰有咩分別

和理非就應該咁做呢d野

唔係 搞清楚
而家係聲援 唔係打差佬

非法集會咪一樣拉得

邊有合法佔路呢回事
食tg啦

無知一問區議員可唔可以日日謝票？

而家對家好似唔打算做野

咁咪攬tst遊客區炒

大家以後改改口
泛民本土成建制派
保皇成少數反對派

陣地戰 快閃戰 都係武決
坐地下唱歌圍爐吹水唔係
唔同情勢用唔同手段對應 直到對家變招
呢D先叫真．be water

放TG 咪好似旺角咁走佬囉
順便清埋遊客

留意返咩叫攬炒